### Daily List App ###

#### აპლიკაციის გამოყენება ####

* მომხმარებელს შეუძლია გამოიყენოს ყოველდღიური ჩანაწერებისა და შესასრულებელი გეგმების ჩამოსაწერად.

#### Features ####

* ყოველდღიური "გეგმების" და ნოუთების დამატება, წაშლა, ედითი, არსებული ყველა ნოუთის და გეგმის წაშლა

* მომხმარებლის ინდივიდუალური პროფილის შექმნა, პაროლის შეცვლა.

#### გამოყენებულია ####

* მომხმარებლის რეგისტრაციისთვის -> Firebase Auth, Firebase Realtime Database

* ჩანაწერებისთვის -> Room Database

* ვიზუალისთვის -> Fragments, Navigation Components, TabLayout, Drawer Menu, Recycle View, Animations, ViewPager